願榮光sprotify 下左架？！

Sprotify

據我了解係技術問題
同發行公司傾緊
應該唔關政治打壓事